
\documentclass[hyperref={pdfpagelabels=false}]{beamer}
% Die Hyperref Option hyperref={pdfpagelabels=false} verhindert die Warnung:
% Package hyperref Warning: Option \,pdfpagelabels' is turned off
% (hyperref)                because \thepage is undefined. 
% Hyperref stopped early 
%

\usepackage{lmodern}
% Das Paket lmodern erspart die folgenden Warnungen:
% LaTeX Font Warning: Font shape \,OT1/cmss/m/n' in size <4> not available
% (Font)              size <5> substituted on input line 22.
% LaTeX Font Warning: Size substitutions with differences
% (Font)              up to 1.0pt have occurred.
%

% Wenn \titel{\ldots} \author{\ldots} erst nach \begin{document} kommen,
% kommt folgende Warnung:
% Package hyperref Warning: Option \,pdfauthor' has already been used,
% (hyperref) ... 
% Daher steht es hier vor \begin{document}

\title[Top Tagging with Graph Neuronal Networks]{Top Tagging with Graph Neuronal Networks}   
\author{Simon Klüttermann} 
\date{\today} 

% Dadurch wird verhindert, dass die Navigationsleiste angezeigt wird.
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}

% zusaetzlich ist das usepackage{beamerthemeshadow} eingebunden 
\usepackage{beamerthemeshadow}

\hypersetup{pdfstartview={Fit}} % fits the presentation to the window when first displayed

\usepackage{xcolor}
\usepackage{appendixnumberbeamer}


\usetheme{Berlin}
\usepackage{ngerman}
% \usecolortheme{whale}
\usecolortheme{seagull}

\setbeamercolor{bgcolor}{fg=white,bg=blue!75!black} 


\setbeamertemplate{headline}{
\leavevmode%
  \hbox{%
  \begin{beamercolorbox}[wd=\paperwidth,ht=4ex,dp=3.5ex]{frametitle}%
    \raggedright
    \hspace*{0.5em}%
    {\sffamily\normalsize\color{white}\insertsection\hfill\insertsubsection}%
    \hspace*{0.5em}%
  \end{beamercolorbox}%
  }%
}

%  \beamersetuncovermixins{\opaqueness<1>{25}}{\opaqueness<2$\rightarrow$ {15}}
%  sorgt dafuer das die Elemente die erst noch (zukuenftig) kommen 
%  nur schwach angedeutet erscheinen 
%\beamersetuncovermixins{\opaqueness<1>{25}}{\opaqueness<2$\rightarrow$ {15}}%here disabled
% klappt auch bei Tabellen, wenn teTeX verwendet wird\ldots
\renewcommand{\figurename}{}

\setbeamertemplate{footline}
{
  \leavevmode%
  \hbox{%
  \begin{beamercolorbox}[wd=.4\paperwidth,ht=2.25ex,dp=1ex,center]{author in head/foot}%
    \usebeamerfont{author in head/foot}\insertshorttitle
  \end{beamercolorbox}%
  \begin{beamercolorbox}[wd=.25\paperwidth,ht=2.25ex,dp=1ex,center]{title in head/foot}%
    \usebeamerfont{title in head/foot}\insertsection
  \end{beamercolorbox}%
  \begin{beamercolorbox}[wd=.3499\paperwidth,ht=2.25ex,dp=1ex,right]{date in head/foot}%
    \usebeamerfont{date in head/foot}\insertshortdate{}\hspace*{2em}
    \hyperlink{toc}{\insertframenumber{} / \inserttotalframenumber\hspace*{2ex}} 
  \end{beamercolorbox}}%
  \vskip0pt%
}

\begin{document}\begin{frame}
\titlepage
\end{frame}

\begin{frame}[label=modoo1_1]
\frametitle{Top Tagging}
\begin{figure}[H] 
  \centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{images/hist.pdf}
\label{fig:simple}
  \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}[label=modoo1_2]
\frametitle{Top Tagging (with Graphs)}
\begin{figure}[H] 
  \centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{images/ghist.pdf}
\label{fig:simple}
  \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}[label=modoo1_3]
\frametitle{Top Tagging (with Graphs)}
\begin{figure}[H] 
  \centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{images/graph.pdf}
\label{fig:simple}
  \end{figure}
\end{frame}



\begin{frame}[label=modoo1_4]
\frametitle{Graph Neuronal Networks}
\begin{columns}
\column{0.7\textwidth}\begin{figure}[H] 
  \centering
\includegraphics[width=1\textwidth]{images/simple.pdf}
\label{fig:simple}
  \end{figure}
\column{0.3\textwidth}
\begin{itemize}
% \item $\tilde{a} = M\cdot {a}+N\cdot ({b}+{c}+{d})$
\item $\tilde{f}_{1} = u({f}_{1},{f}_{2}+{f}_{3}+{f}_{4})$
%\item $\tilde{{f}_{1}} = M\cdot {f}_{1}+N\cdot ({f}_{2}+{f}_{3}+{f}_{4})$
\end{itemize}

\end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}[label=modoo1_5]
\frametitle{Why Graphs?}
\begin{figure}[H] 
  \centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{images/mnist.png}
\label{fig:simple}
  \end{figure}
\end{frame}


\begin{frame}[label=modoo1_6]
\frametitle{Results}
\begin{figure}[H] 
  \centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{images/sroc.pdf}
\label{fig:simple}
  \end{figure}
\end{frame}


\begin{frame}[label=modoo1_7]
\frametitle{Results}
\begin{figure}[H] 
  \centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{images/zoom.pdf}
\label{fig:simple}
  \end{figure}
\end{frame}





\end{document}
